(self.webpackChunk_N_E=self.webpackChunk_N_E||[]).push([[195],{3855:function(e,t,i){(window.__NEXT_P=window.__NEXT_P||[]).push(["/urunlerimiz-ithal-larex-2-sinif-lambri",function(){return i(6301)}])},3025:function(e,t,i){"use strict";var a=i(5893),n=(i(7294),i(3832)),r=i(1749),s=i(253),o=i(282),l=i(1664),c=i.n(l),m=i(1120),d=i(1871),u=i(1445),g=(0,m.Z)((function(e){return{container:{padding:"0 ".concat(e.spacing(3),"px")},image:{margin:"0 auto",maxWidth:570,display:"block",height:"auto",width:"100%"}}}));t.Z=function(e){var t=g();return(0,a.jsx)(d.Z,{bgColor:e.bgColor,size:e.size,bgImage:e.bgImage,bgImageOpacity:e.bgImageOpacity,children:(0,a.jsx)(n.Z,{className:t.container,children:(0,a.jsxs)(r.Z,{container:!0,alignItems:"center",spacing:6,children:[(0,a.jsx)(r.Z,{item:!0,xs:12,md:!0,children:(0,a.jsx)("figure",{children:(0,a.jsx)("img",{src:e.image,alt:"illustration",className:t.image})})}),(0,a.jsx)(r.Z,{container:!0,item:!0,direction:"column",xs:12,md:6,children:(0,a.jsxs)(s.Z,{textAlign:{xs:"center",md:"left"},children:[(0,a.jsx)(u.Z,{title:e.title,subtitle:e.subtitle,size:4}),(0,a.jsx)(c(),{href:e.buttonPath,passHref:!0,children:(0,a.jsx)(o.Z,{variant:"contained",size:"large",color:e.buttonColor,children:e.buttonText})})]})})]})})})}},9440:function(e,t,i){"use strict";var a=i(6042),n=i(9534),r=i(5893),s=(i(7294),i(9008)),o=i.n(s),l=i(1163);t.Z=function(e){e.children;var t=(0,n.Z)(e,["children"]),i=(0,l.useRouter)(),s=(0,a.Z)({},{siteName:"Tokyay Kereste | Bal\u0131kesir G\xf6nen'de in\u015faatl\u0131k kereste, do\u011framal\u0131k kereste, ithal kereste, ithal lambri, k\xfct\xfck ev, ah\u015fap ev, bunglov, tinyhouse",domain:"https://tokyaykereste.com.tr",twitterHandle:""},{title:"Tokyay Kereste | Bal\u0131kesir G\xf6nen Kereste",description:"Tokyay Kereste, in\u015faatl\u0131k kereste, do\u011framal\u0131k kereste, lambri, deck tahtas\u0131, tinyhouse, k\xfct\xfck ev, pergola, \xfc\xe7gen ev, bungalov",image:"/images/social.png",type:"website"},t);return(0,r.jsxs)(o(),{children:[(0,r.jsx)("title",{children:s.title}),(0,r.jsx)("meta",{content:s.description,name:"description"},"description"),s.domain&&(0,r.jsx)("link",{rel:"canonical",href:"".concat(s.domain).concat(i.asPath)},"canonical"),(0,r.jsx)("meta",{property:"og:title",content:s.title},"og-title"),(0,r.jsx)("meta",{property:"og:description",content:s.description},"og-description"),(0,r.jsx)("meta",{property:"og:site_name",content:s.siteName},"og-site-name"),(0,r.jsx)("meta",{property:"og:type",content:"website"},"og-type"),s.domain&&(0,r.jsx)("meta",{property:"og:url",content:"".concat(s.domain).concat(i.asPath)},"og-url"),s.domain&&s.image&&(0,r.jsx)("meta",{property:"og:image",content:"".concat(s.domain).concat(s.image)},"og-image"),(0,r.jsx)("meta",{name:"twitter:title",content:s.title},"twitter-title"),(0,r.jsx)("meta",{name:"twitter:description",content:s.description},"twitter-description"),(0,r.jsx)("meta",{name:"twitter:card",content:"summary_large_image"},"twitter-card"),s.twitterHandle&&(0,r.jsx)("meta",{name:"twitter:site",content:s.twitterHandle},"twitter-site"),s.domain&&s.image&&(0,r.jsx)("meta",{name:"twitter:image",content:"".concat(s.domain).concat(s.image)},"twitter-image")]})}},1445:function(e,t,i){"use strict";var a=i(6042),n=i(9396),r=i(9534),s=i(5893),o=(i(7294),i(253)),l=i(2318),c=(0,i(1120).Z)((function(e){return{root:{"&:not(:last-child)":{marginBottom:"2rem"}},subtitle:{maxWidth:700,display:"inline-block"}}}));t.Z=function(e){var t=c(),i=e.subtitle,m=e.title,d=e.size,u=(e.className,(0,r.Z)(e,["subtitle","title","size","className"]));return m||i?(0,s.jsxs)(o.Z,(0,n.Z)((0,a.Z)({component:"header",className:t.root+(e.className?" ".concat(e.className):"")},u),{children:[m&&(0,s.jsx)(l.Z,{variant:"h".concat(d),gutterBottom:!!e.subtitle,children:m}),i&&(0,s.jsx)(l.Z,{variant:"subtitle1",className:t.subtitle,children:i})]})):null}},6301:function(e,t,i){"use strict";i.r(t);var a=i(5893),n=(i(7294),i(9440)),r=i(3025);t.default=function(e){return(0,a.jsxs)(a.Fragment,{children:[(0,a.jsx)(n.Z,{title:"Urunlerimiz Ithal Larex 2 Sinif Lambri"}),(0,a.jsx)(r.Z,{bgColor:"default",size:"medium",bgImage:"",bgImageOpacity:1,title:"\u0130thal Larex 2. S\u0131n\u0131f Lambri",subtitle:"\u0130\u011fne yaprakl\u0131 a\u011fa\xe7lar\u0131n i\xe7inde en sert yap\u0131ya sahip olan\u0131d\u0131r. Yerli katran a\u011fac\u0131 yerine kullan\u0131lan bu malzemenin renk verme, boyama ve cilalanma \xf6zellikleri \xe7ok iyidir. Her t\xfcrl\xfc masif do\u011frama ve mobilya imalat\u0131nda kullan\u0131l\u0131r. \xd6zellikle d\u0131\u015f cephelerde suya dayan\u0131kl\u0131l\u0131\u011f\u0131 nedeniyle tercih sebebidir.",image:"https://tokyaykereste.s3.eu-central-1.amazonaws.com/tokyay-kereste-ithal-larex-2-sinif-lambri-web.jpg",buttonText:"ileti\u015fime ge\xe7",buttonColor:"primary",buttonPath:"/iletisim"})]})}},9008:function(e,t,i){e.exports=i(5443)}},function(e){e.O(0,[774,888,179],(function(){return t=3855,e(e.s=t);var t}));var t=e.O();_N_E=t}]);