(self.webpackChunk_N_E=self.webpackChunk_N_E||[]).push([[970],{9777:function(e,t,a){(window.__NEXT_P=window.__NEXT_P||[]).push(["/urunlerimiz-ithal-finlandiye-2sinif-lambri",function(){return a(7754)}])},3025:function(e,t,a){"use strict";var i=a(5893),n=(a(7294),a(3832)),r=a(1749),s=a(253),o=a(282),l=a(1664),c=a.n(l),m=a(1120),d=a(1871),u=a(1445),g=(0,m.Z)((function(e){return{container:{padding:"0 ".concat(e.spacing(3),"px")},image:{margin:"0 auto",maxWidth:570,display:"block",height:"auto",width:"100%"}}}));t.Z=function(e){var t=g();return(0,i.jsx)(d.Z,{bgColor:e.bgColor,size:e.size,bgImage:e.bgImage,bgImageOpacity:e.bgImageOpacity,children:(0,i.jsx)(n.Z,{className:t.container,children:(0,i.jsxs)(r.Z,{container:!0,alignItems:"center",spacing:6,children:[(0,i.jsx)(r.Z,{item:!0,xs:12,md:!0,children:(0,i.jsx)("figure",{children:(0,i.jsx)("img",{src:e.image,alt:"illustration",className:t.image})})}),(0,i.jsx)(r.Z,{container:!0,item:!0,direction:"column",xs:12,md:6,children:(0,i.jsxs)(s.Z,{textAlign:{xs:"center",md:"left"},children:[(0,i.jsx)(u.Z,{title:e.title,subtitle:e.subtitle,size:4}),(0,i.jsx)(c(),{href:e.buttonPath,passHref:!0,children:(0,i.jsx)(o.Z,{variant:"contained",size:"large",color:e.buttonColor,children:e.buttonText})})]})})]})})})}},9440:function(e,t,a){"use strict";var i=a(6042),n=a(9534),r=a(5893),s=(a(7294),a(9008)),o=a.n(s),l=a(1163);t.Z=function(e){e.children;var t=(0,n.Z)(e,["children"]),a=(0,l.useRouter)(),s=(0,i.Z)({},{siteName:"Tokyay Kereste | Bal\u0131kesir G\xf6nen'de in\u015faatl\u0131k kereste, do\u011framal\u0131k kereste, ithal kereste, ithal lambri, k\xfct\xfck ev, ah\u015fap ev, bunglov, tinyhouse",domain:"https://tokyaykereste.com.tr",twitterHandle:""},{title:"Tokyay Kereste | Bal\u0131kesir G\xf6nen Kereste",description:"Tokyay Kereste, in\u015faatl\u0131k kereste, do\u011framal\u0131k kereste, lambri, deck tahtas\u0131, tinyhouse, k\xfct\xfck ev, pergola, \xfc\xe7gen ev, bungalov",image:"/images/social.png",type:"website"},t);return(0,r.jsxs)(o(),{children:[(0,r.jsx)("title",{children:s.title}),(0,r.jsx)("meta",{content:s.description,name:"description"},"description"),s.domain&&(0,r.jsx)("link",{rel:"canonical",href:"".concat(s.domain).concat(a.asPath)},"canonical"),(0,r.jsx)("meta",{property:"og:title",content:s.title},"og-title"),(0,r.jsx)("meta",{property:"og:description",content:s.description},"og-description"),(0,r.jsx)("meta",{property:"og:site_name",content:s.siteName},"og-site-name"),(0,r.jsx)("meta",{property:"og:type",content:"website"},"og-type"),s.domain&&(0,r.jsx)("meta",{property:"og:url",content:"".concat(s.domain).concat(a.asPath)},"og-url"),s.domain&&s.image&&(0,r.jsx)("meta",{property:"og:image",content:"".concat(s.domain).concat(s.image)},"og-image"),(0,r.jsx)("meta",{name:"twitter:title",content:s.title},"twitter-title"),(0,r.jsx)("meta",{name:"twitter:description",content:s.description},"twitter-description"),(0,r.jsx)("meta",{name:"twitter:card",content:"summary_large_image"},"twitter-card"),s.twitterHandle&&(0,r.jsx)("meta",{name:"twitter:site",content:s.twitterHandle},"twitter-site"),s.domain&&s.image&&(0,r.jsx)("meta",{name:"twitter:image",content:"".concat(s.domain).concat(s.image)},"twitter-image")]})}},1445:function(e,t,a){"use strict";var i=a(6042),n=a(9396),r=a(9534),s=a(5893),o=(a(7294),a(253)),l=a(2318),c=(0,a(1120).Z)((function(e){return{root:{"&:not(:last-child)":{marginBottom:"2rem"}},subtitle:{maxWidth:700,display:"inline-block"}}}));t.Z=function(e){var t=c(),a=e.subtitle,m=e.title,d=e.size,u=(e.className,(0,r.Z)(e,["subtitle","title","size","className"]));return m||a?(0,s.jsxs)(o.Z,(0,n.Z)((0,i.Z)({component:"header",className:t.root+(e.className?" ".concat(e.className):"")},u),{children:[m&&(0,s.jsx)(l.Z,{variant:"h".concat(d),gutterBottom:!!e.subtitle,children:m}),a&&(0,s.jsx)(l.Z,{variant:"subtitle1",className:t.subtitle,children:a})]})):null}},7754:function(e,t,a){"use strict";a.r(t);var i=a(5893),n=(a(7294),a(9440)),r=a(3025);t.default=function(e){return(0,i.jsxs)(i.Fragment,{children:[(0,i.jsx)(n.Z,{title:"Urunlerimiz Ithal Finlandiye 2sinif Lambri"}),(0,i.jsx)(r.Z,{bgColor:"default",size:"medium",bgImage:"",bgImageOpacity:1,title:"\u0130thal Finlandiye 2. S\u0131n\u0131f Lambri",subtitle:"2. S\u0131n\u0131f Lambride budak bulunmaktad\u0131r. Hep ayn\u0131 b\xf6lgenin a\u011fac\u0131ndan yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131 i\xe7in kar\u0131\u015f\u0131k mal yoktur. Renk ve desen fark\u0131 fazla yoktur. Kanallar\u0131 eksiksiz ve oval oldu\u011fundan ge\xe7meleri m\xfckemmeldir. Asla ge\xe7me sorunu olmaz. Y\xfcksek rak\u0131ml\u0131 tepelerdeki a\u011fa\xe7lardan (Yerli K\u0131z\u0131l \xc7am) yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131 i\xe7in damarlar\u0131 s\u0131k damarl\u0131 olup ithal a\u011fa\xe7lara g\xf6re daha dayan\u0131kl\u0131 ve z\u0131mpara uyumu m\xfckemmeldir.",image:"https://tokyaykereste.s3.eu-central-1.amazonaws.com/tokyay-kereste-ithal-finlandiye-2-sinif-lambri-web.jpg",buttonText:"ileti\u015fime ge\xe7",buttonColor:"primary",buttonPath:"/iletisim"})]})}},9008:function(e,t,a){e.exports=a(5443)}},function(e){e.O(0,[774,888,179],(function(){return t=9777,e(e.s=t);var t}));var t=e.O();_N_E=t}]);